香港旗設計

我粗粗地諗咗一面旗，左面右面嘅顔色代表反送中和雨傘運動嘅主軸色。而中間嘅紅色係為記念所有為香港犧牲(不論係自殺，被殺，被自殺，被强姦，被射盲眼，被打傷等等，反正係為香港洒熱血)嘅手足。我個人覺得國旗唔可以太複雜，唔知覺得點睇呢？

咁似比利時

香港大鵬金翅鳥國旗

網站：

所有香港旗設計 已經上載到網上平台
等緊大家一個like
去選出最合適既【香港旗】:+1::+1::+1:
TG group：
---------------
光 復 香 港
時 代 革 命